撰稿？

自己係非中大中文
出年grad想做寫野既工
但係無相關經驗
無咩見有請呢啲兼職
想問下巴絲知唔知點先入到行
係咪要讀返個new media master